希爾頓花園酒店涉拒護士入住

節錄

希爾頓花園酒店涉拒護士入住

旺角希爾頓花園酒店稱一直與事主保持溝通。

【本報訊】武漢肺炎持續爆發，前線醫護疲於奔命，甚至因工作關係不能回家。本報接獲前線醫護投訴，曾向旺角希爾頓花園酒店查詢月租訂房計劃，但當酒店職員知悉她於公立醫院擔任護士，就表明因疫情不穩，未能安排入住。醫管局總行政經理庾慧玲昨日在疫情簡報會主動回應事件，呼籲酒店業界與醫護人員同心抗疫。

相關新聞：鄧達智感染 曾與徐小鳳飯敍

醫管局籲酒店業界齊心抗疫

公立醫院護士陳小姐（化名）因新屋裝修需預訂酒店暫住，日前她曾向旺角希爾頓花園酒店查詢月租訂房計劃，酒店職員要求她提供職業及住宿原因等資料。陳小姐向酒店職員透露自己在公立醫院擔任護士。其後該酒店職員回覆，指由於她要求入住的日期將近，加上「這段時期的疫情比較不穩定，酒店基於風險評估暫未可安排入住」。

陳小姐對酒店拒絕醫護人員入住感到十分沮喪，前線醫護人員難以找到酒店自我隔離或暫住，「唔同酒店都拒絕我哋嘅申請」，認為酒店拒絕醫護入住是歧視。

希爾頓酒店回覆指，。。。。。。。。。。。

醫管局總行政經理（醫療成效及科。。。。。。。。。。。。

不罷工的後果

醫護與狗不得內進

好大既威嚴

屌你啦 你老母臭雞仲污糟 幾時到你中肺炎呀 厭世撚

請問係咪靠連登make noise?

加速世界

可能護士講得太多事非

屌你老母又係你班自私護狗
唔俾你住就推人上報
人地員工條命就唔係命?
班員工全撚部冇屋企人
得你有
好心你班護狗咪撚咁痴線啦
要屌就屌HA 關人地酒店咩事?
btw希爾頓好似藍
抵俾人批鬥啦

可能藍醫護呢?

其實我又唔會完全怪哂間酒店
佢都要為其他住客安全著想，同埋依d酒店邊會有檢疫設備，一陣有咩事又酒店爆發
要問，點解醫管局冇任何安排被醫護

屌你老母 你自己做左乜

book完成間酒店左要減花紅

酒店有自己考量 又有咩問題

記得呢間酒店 上年8月趕手足走

你屋企人條命重要，酒店員工條命就唔重要？
點解唔去歡迎隔離人士嘅酒店呢？

公立醫院護士陳小姐（化名）因新屋裝修需預訂酒店暫住
真係因為新屋裝修？

部份醫護好值得尊敬，但同時有好撚多都係自私藍撚

其實我想知係pr狗淨係咁多連登仔真心諗醫護唔值得關注，你死你事？

點解要俾人知你係護士？

弱撚智

出面大把酒店搞緊長租，但冇人叫你自爆職業

本身佢哋有個list係知邊個啲酒店比醫護住

醫護大把福利啦

好心你班垃圾護狗俾HA壓榨就搵HA講數
咪撚搞鳩我地呢啲平民百性
仆街我地唔似得你地咁偉大有光環啊
一陣中撚左招全家死撚左都冇人可憐架
成日口口聲聲話人地唔支持你、歧視你
大佬啊你地咁尊貴點敢歧視你地啊
有咩不滿就自己反抗 同HA隻抽
唔關我地事架

呢個真，醫護住宿應該由醫管局/衛生署負責返，入住都應該要成間酒店包起

始終間酒店都有其他住客

pr 狗衝晒入黎

可能自爆係護士想r discount，否則我諗唔到點解會俾人知自己做緊咩職業

病人助理 、 清潔呀姐 呢d夠高危啦
有無人為佢地出過聲
有無諗過點解護士高人工同福利，就係因為背後嘅 risk
唔好成鳩日講幾慘幾慘，清潔呀姐仲高風險仲低人工

收撚皮啦醫護狗

有班以為自己好撚型

求下醫護停止逼害酒店員工
已經唔係第一單
你地薪高糧準承受下風險都好應該姐
咁既時勢酒店啲生意已經好差
員工中左招要隔離真係手停口停
求下你地唔好再咁自私啦好冇啊
我地呢啲普通人中左招真係唔會有人理架

正確 係醫管局問題
但佢哋迫左醫護自己去面對

唔好成日攞醫護光環出黎講
唔好下下見到護士就盲撐
好撚多 護士 係無罷工+藍絲黎

乜撚嘢醫護迫害
係政府醫管局問題

仲慘過做黑警

收皮未

你啲說話似我初初係twitter做任時啲美國人同我講香港嘅嘅唔關美國事，你地自己同中共反抗，唔好加個問題俾美國政府搞。

希望酒店業人士唔好中肺炎
加重醫護工作負擔啦

多撚到

藍店不了

唔比入住好正常，放完你入去又增加風險又要消毒， 所有linen要專門分開清洗， 個洗費分分鐘大過你比既錢

調轉叫屋企人住酒店算啦

醫護 condom

真 左一句護狗 右一句抵撚死

不嬲慘過做黑驚
黑警唔做嘢，政府唔理，又有人工加

唔係，有啲真連登仔

以為pr嚟，不過連登真係越嚟越低質

連登幾時反醫護

ba工係乜工作

支持醫護
但係可唔可以放過我地呢啲平民

如果唔比黑警入住
轉頭酒店ceo就會出黎道歉
然後微博14億人話永遠黑名單

你罷左未呀柒頭

要屌應該係要屌HA
唔做協調
酒店無啱嘅指引同設備
唔比醫護入住都合理嘅

班撚樣真係好好笑成日屌人唔罷 全港唔罷講條春 靠哂班醫護食屎大

班醫護5萬一個月 高我3倍
我呢啲垃圾有咩資格去幫佢地

早知今日，何必當初放棄罷工

你，有無罷？

唔支持佢地就係5毛pr
利申好支持佢地
但真係求下你地唔好再搞鳩我地呢啲垃圾低下階層

本身咬緊老綜

唔比咪唔比 員工都要保護自己 唔係醫護就大曬 唔好咁自私

租酒店住增加社區感染風險仲怪酒店唔收。
政府應該負責住宿啦

5毛好低章

但係我真係愛莫能助
佢地人工至少高我3倍
我呢啲垃圾低學歷低下階層做到啲咩
我講野有人會聽有人會重視咩

一係就屌ha叫佢包間酒店比醫護住
等啲肯接既酒店接哂佢
屌酒店做乜9
醫護係高風險人士酒店唔接都冇計
有咩事中左招酒店停14日係咪你賠

結果就係醫管局乜都唔駛做，因為啲醫護自己搞掂咗

即係惹到屋企人就唔好
出去租地方惹街外人就ok

咪就係 酒店員工係condom就真

依家係醫管局問題

唔係醫護vs酒店

支持佢地嗌佢哋護狗
咁啲黑警一定好L多人支持

酒店都要評估番自己內部員工同對現有住客既風險既...
又唔可以怪曬佢地

醫管局同政府完全冇安排先係重點
屌你前線做到仆街想搵個地方住都咁難

不嬲都係Ha問題
但連登仔覺得係醫護係狗

咁你咪出少把聲當幫忙

分化撚 block

樓主PR想轉移HA仆街視線落酒店到

開一個po搵幾多呀？
咁快畀人踢爆咪搵少好多

你罷左工先講喇 全港唯一自發性罷工成功 就係醫護

分你老母春咩
縮番入去啦

分化5毛撚 blocked

貝爾特同埋帝盛可以比醫護住，有醫護人員plan

罷工＝可以住酒店？
咁撚低質分化，0.5都比多你

一時火遮眼
對唔住囉

一個頭幾個回覆都係封鎖會員

咁蘋果日報報出黎仲唔係PR分化撚

你老母仲污糟
你由你老母個西度出離
隔離唔夠喇
一齊人道毁滅算罷喇

病房文員仲係得萬幾蚊人工，一年10日假，都未嘈
仲未計病房d護士態度差到痴線

冷氣垃圾

點解會咁誠實講自己職業

狗

Ha高層:租哂成間酒店要扣我花紅，不了

反完公務員咪反醫護 遲d反埋淺黃

人地不仁 你咪不義
鳩報唔犯法咖喎

一個post就睇到連登仔幾撚痴線
因為高人工 所以中招都唔抵可憐 人工包埋
事實係一班廢柴葡萄醫護高人工 見到醫護post就批鬥

戇鳩仔
低人工既唔出聲就代表高人工既都唔出得聲？
奴隸DNA 唔好話非洲窮人都未出聲爭取自由 香港人出乜聲？

網上兇狠 想平衡自己心理
有事見醫護咪又係扮死狗

太誠實既後果

推

點解book酒店要同人講自己職業

一個post 多pr 到

酒店亦要考慮萬一有人中咗招之後，第時唔好話冇人book房住，可能連自助餐都冇人食。而且，佢哋入住嘅時候，酒店入面亦有其他客人住，負責serve佢地嘅人亦有受感染嘅風險，萬一有人職員/客人中咗，分分鐘出現一個酒店群組。

但係，當出現有酒店唔肯比醫護人員入住嘅時候，醫管局同政府又做緊咩？係咪連政府都唔撚識包起棟酒店比人住，或者提供更多嘅宿位比佢地？

疫情由一月已經開始，個政府不知不覺，仍然冇任何野去保障佢地，咁濕鳩冇人屌，返而去屌班醫護。樓上嗰班仲好意思話醫護抵死，你五毛定pr？有病個陣自己縮埋一邊算，唔好叫人救

依個po block 咗好多五毛

咪撚播毒啦屌你老母

呢個時候就應該拉酒店高層

唔做你生意都唔得?

醫護罷工連登仔又唔跟機，根本最先當醫護condom既就係連登仔

對唔住講得過份左
其實我想講我地普通人都好驚
唔好一味怪責我地唔支持你
同埋你地團結一齊同HA隻抽應該會有用過推上報玩批鬥

一陣搞到傳開左連登仔又屌，總之乜都屌左先啦

你班冚家產五毛講撚夠未？
辭職唔做咪唔洗去酒店囉
反正都係你班藍絲中多
由得你地死啦

樓上d五毛做乜9

又block一隻

點解做少少事都咁撚柒？醫院既位置就死既，HA一早可以二三月聯絡酒店業搵哂肯租房比醫護人員既附近酒店，比個list醫護book房又好，甚至HA應該包定一堆房啦，包多左咪又佢空置囉，果少少錢。到時萬一真係有醫護中招都可以即刻追尋到位置，即刻安排封酒店消毒。呢家是旦比舊錢dirty team醫護自己book房真係對公眾好大risk。

就黎政府搞抗疫都要請間顧問公司幫手，成班人都冇撚腦

COVID19 連登真係冇乜人用呢個term
下次扮唔係三毛扮好啲

On9
酒店職員要求提供職業
咁講自己係護士又有咩問題呢
咁都叫自爆？
屌護士唔屌垃圾HA同酒店
你都幾撚好笑

呢排五毛群空出動鬧班醫護，幾有組織播

Block撚左好多隻

咬完公務員見咁有效果咪咬第二邊
批鬥到無晒人佢地就最開心

又唔係做雞
家下講自己做咩職業好失禮？
講出黎又一定係為小便宜？
On99

好pr狗

一野block撚哂，好爽

有人叫你講真職業？酒店職員使唔使搵偵探查你？
求其寫個文員咪算囉，真係弱智唔識轉彎
我夠喺醫院返工啦，個個周末酒店staycation

Blocked

你book酒店會主動爆職業？職業唔失禮就要自爆？

自己諗下點解大把雞可以長租酒店啦，你估酒店會搵偵探check你職業咩

我工作都係返醫院成日book酒店都冇人問我咩職業，更加冇人reject過

你鐘意寫其他職業無問題
但唔代表講真職業on9 喎
家下做護士身有屎唔見得光架？
如果因為講左而唔肯租俾你
咁係酒店問題

你不仁我不義
班醫護有時真係唔識變通

明明係醫管局/衛生署冇負責到醫護住宿，你走去怪酒店已經中計啦

酒店冇全包會有其他住客，酒店都要顧及自己生計，依家冇咗旅遊業已經好慘

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你鐘意啦屌
我理撚得你自唔自爆啦
你話你做機師都得啦
搞清楚問題唔係因為自爆職業
係酒店拒租呀

push

分化撚食屎

我有話淨係酒店問題咩？
而家係ha都好大責任

同意
識包成間酒店比國安
又唔識包酒店比醫護
垃圾正苦

Business Analyst 好似係

大把酒店業人員
因為懷疑check in 過感染人士
就比人停工14日, 扣AL扣糧,佢地又唔慘?

學上面話齋, 咪住返有醫護plan既酒店姐

但有醫護plan既酒店,又有無人會記得邊間有份? 呢個光環真係慘在拎完都無人知

其實講下大話呃下酒店嗰邊就ok
例如話自己屋企人喺外國返港要隔離14日
自己要出去住酒店避佢哋
咁樣做亦都合理不過

咪係，我工作係跟開醫院工程嘢，呢段時期都係長駐醫院

呢幾個月成日搵酒店住都未試過俾人reject

應該叫醫管局/衛生署負責隔離式住宿，自己出去住酒店萬一中招只會傳染俾無辜嘅住客

成個post都唔少人話有醫護plan酒店喎

你求其搵間接普通客嘅酒店住，唔理其他住戶安全仲大條道理？？

走啦

而家book酒店要報職業？

你有病？個醫護屋企裝修咋！距係dirty team咩？依家歧視就歧視啦，同大陸歧視班醫護唔比距地翻屋企有咩分別？

上面有條傻鳩話，你虛報理由呃酒店=你認為醫護呢個職業失禮

你係「怪HA+酒店」
我提倡「淨係怪HA」

所以你有冇怪HA唔係重點，重點係你連酒店都怪埋
你會怪HA，但唔代表你怪埋酒店就係岩

明白個分別未？做人俾多少少邏輯好嗎？

政府點解唔出聲？
如果係克警比人拒絕，政府一定出晒聲

上面有條傻鳩話，你唔自爆醫護職業=你認為醫護呢個職業失禮

浪費咗個咁靚嘅number

原來屋企裝修要自爆埋職業架用下腦講嘢啦

五毛

五毛，NMSL

有病冇人救你自悲蟲

收皮啦傻鳩一世慢做你可憐蟲井蛙

係旅客或住酒店都唔會想同佢地住囉

咁成間酒店剩係住你一個，其他人唔撚洗住啦！

同埋ha咪有合作酒店囉，批鬥酒店做咩姐，

你嫌遠唔住係你問題，唔係酒店問題！

住你一個要趕走所有人，你同山賊有咩分別？

安排就係比筆錢要入dirty team既醫護自己出邊攪掂

成班pr狗搞分化

醫護最大既籌碼就係罷工，足以收林鄭皮

我知你係邊個

而家正苦施政係政治行先

屌你book撚過酒店未？依家間間酒店都要你簽聲明係咪做醫院或者dirty team架，五毛翻大陸啦！

有咩問題?
你選擇唔做人生意
第時顧客唔選擇你個陣唔好喊苦喊忽咪得

上星期先book完，邊個叫你剔yes呀，你咁弱智唔reject就奇啦

其實都唔怪得哂間酒店
屌 假設我係間酒店本身既住客我都會concern啦
無啦啦多個risk
要怪就怪依個無能政府

所以話少部份屌酒店嘅醫護其實同藍絲啲自私撚有咩分別 你條命係命 人哋條命唔係命啊 淨係為自己着想 人地嘅處境冇諗過 仲要公審人哋以為一面倒幫你地 點知唔撚係就話人哋有事就搵你冇事就condom

懷疑PR想扮弱智醫護挑釁其他行業

又要唔顧他人安危偷雞住，又唔識變通死都要自爆職業，仲要俾人reject完又屌鳩人

係咪，嚴重懷疑PR想扮自私醫護挑釁酒店業

笑死醫護變撚左過街老鼠
人人喊打 通街都嫌棄你

夠膽死串人有冇book過酒店真係笑死人
仲老屈我五毛，起我底就知我多年嚟一律出反中post
好心你件P牌PR唔好扮自私弱智醫護挑釁其他行業啦

咁都要睇下邊一邊搞人先

你地又批鬥

一係五毛一係熱狗，最後咪又係紅，咪玩啦，去book下酒店先啦，定係窮到無錢book？寫咁多字批鬥班醫護，搞掂個pk政府先啦on9仔！！！

前線醫生比人捉，你依家係到玩連登咋！

五毛算把啦，自己圍爐當成個世界？醫護永遠係手足，分化唔到架！

遲啲咪包間酒店比支那醫護

咁你一定唔知前台要填form啦，求其出個圖就係證據？六月住曬四星五星全部要係前台填確認書呀，你有無住架？cap個圖就算？

算啦我估唔係個個好似你咁鍾意做虛假證明，玩完分化公務員玩分化醫護，熱狗又好五毛又好，想重演2014？當香港人傻仔？

五毛狗空群而出

condom就真係condom冇講錯
不過就唔係怪酒店， 而係個垃圾政府冇比位人瞓冇support

你唔比人租 佢有事傳比屋企人咪仲易傳出去
知佢醫護多d幫佢間房同𨋢消毒咪得
連醫護都唔幫係咪智障

你個陣全港反對一齊罷市都得架喎， 效果一撚樣， 自己唔做跟住依家就賴鳩醫護唔罷工

唔覺酒店有錯 佢都係保障返自己員工同住客安全姐
不過都唔覺得護士自爆職業有問題，誠實係好事，如果佢刻意隱瞞之後累到人先仆街
最嘔心都係神化醫護話人屌醫護就係五毛果d人，真心唔係個個醫護都係你地心目中咁神聖偉大，法國醫院某護士長都試過影低手足入去換裝d證據send比狗啦，同埋好多都係當打份工當病人無乜同理心，某d專科醫生仲衰無醫德淨係識向錢看

上面咪叫你填form唔使寫真嘢囉，究竟你扮盲定扮傻

又要唔住HA合作酒店，自私咁帶風險俾其他住客，同時又要拎光環一定要同前台自爆係醫護，你玩晒啦

HA合作酒店係包起成棟或成棟，咁先隔離到住戶，自己自私就唔好再扮高尚要自爆真職業啦

其實醫護確診數字唔高，中招係老人家多，酒店應該考慮唔比老人家入住。

cap圖都唔得，使唔使開live寫埋lihkg acc係額頭俾你睇？

book個酒店你以為係乜嘢咁大陣仗p牌pr用下腦先嚟挑釁啦好嗎？

你老母個閪先污糟

人地唔提唔代表你唔洗講， 講到明自己高危等對方有準備先， 好過唔出聲萬一真係中成間酒店一齊奶野

不過就唔怪得酒店唔比人入住咁解， 因為呢樣野本身應該係醫管局責任

希望真係咁

如果我係酒店員工
就算真係咩生意都冇，我都會想公司拒絕

大把post講醫護狗人工包唔罷工抵撚死
持續左好耐啦

同意
如果你係酒店嘅住客你都會擔心
個問題唔係怪間酒店
而係醫管局點解冇安排

到時出事比人發現等比人告到破產
仲衰埋刑事

五毛多到屌出聲

我地播毒師將會 全！面！進！場！